【緊急】星期六日做啲咩？

和理非，到你的回合啦！
呢幾日，同我出晒嚟

無論你係做文宣、唱歌、懲罰黃店、摺紙、捐錢、捐飯卷都可以

希望你可以走出嚟，以你的行動
同手足講，同勇武講
我支持你
我多謝你
你唔放棄，我哋都唔會放棄

中大攻防戰嗰晚
勇武冇放棄到，和理非亦全力支援
最後，成功守住咗中大

未來幾日，和你唱、和你 shop 、和你 lunch 等等，希望更多的和理非可以一齊參加

希望，最終能夠守住香港

另一方面

前綫、勇武如果仲有力，可以繼續做嘢
但如果疲倦、訓唔夠的話
好好抖下、打下機、聽下歌、做下運動

為下星期，再次的黎明做好準備

罷買罷食藍店
爆買爆食黃店

push

我地要商場落閘收鋪

去跑步增強快閃

推推